羊咩1234bb入。。

bb

三角

我先係大婆，個bitch搶我BB

男同男係無可能咖 死心啦

佢俾三哥捉左去調教了

怕醜...

入嚟啦！！